今日發現左全港最好睇嘅youtuber👍🏽

就系波子哥哥👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏽👍🏽👍🏽👍🏽👍🏽🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

波子哥哥

其實笑波子除左d 垃圾youtubers外仲有冇其他fd

波子哥哥有我地g持就足夠

你改名叫嚴重弱智喇

唔係BEN哥咩

THEI 扮大學生住HALL體驗大學生活

你確定你只係輕度弱智？

狗睇

為何這樣說？